有無絲打識寫C+=?

專為女性而設

不過我的確啲 comment 寫到水蛇春咁長笑咗

main() => womain()

main(0)

"Conventional wisdom says that the key to reducing gendered inequality in tech is giving women the skills they need to enter particular roles. But in practice, when more women enter a role, its value seems to go down more."

for女性既language應該要由女性設計返

同埋implements

false means false. True means false too.

可以implement 好多人

因為女人始終鍾意咬文嚼字, 男人只係睇符號 ( . ) ( .)

我識 即寫

c+=

is that ok?

WTF
我仲以為C++打錯做C+=

among (person p : Unique_person) {
maybe(p.gender==male && p.orentation==het_cis_scum) {
yell('RAPE RAPE RAPE RAPE!!!!!');
crush(p); //Use the function crush in Dworkin.Xir to discard the oppressor
ENDMISOGYNY
perhaps_and_equally_valid {
ynt q = accepts(guilt_feel(p.oppression)); //measure the oppression level according to
//the function guilt_feel in feelings.Xir
sorted_unique_people[q]=accepts(p); //assign every wonderful person a place in the new stack
ENDMISOGYNY
maybe(feels==right) {
affirmative_action(&sorted_unique_people) //If the progrym feels like it, it will
//use affirmative action to make the sorting more fair.
//The actual affirmative action algorithm is poorly understood,
//but DON'T MESS WITH IT! IT IS FAIR!
ENDMISOGYNY
ENDMISOGYNY
return sorted_unique_people;

屌

讀過科 programming
見到啲字真係覺得如果係女人設計啲字會冇咁harsh

Deadlock,starvation, kill a process
Xxx is chosen as the deadlock victim
心諗冇其他字用咩